將軍澳路況即時

紅圈為警察車，尚德調景嶺迴旋處往將軍澳隧道及坑口方向，路已封。
將軍澳隧道出口以車封咗入坑口嘅路。
利申屋企驟眼睇以有多個road block
香港人加油！